公司出左memo, 矮過155cm 既男同事無義務換水

得太子爺矮過155cm......